【新聞有價-樂與為伍】買蘋果廣告商既野，抵制CCTVB廣告商

借人account。之前對毒果一直都冇好感，特別係2016個時。

但而家大家坐埋一條船，唔互相救就一齊死。睇在咁多次頭版幫到盡既份上，我地都要有所表態回禮。

我地既表態對於其他傳媒都有演示嘅作用。

睇到呢個post，而家肥佬黎似乎真係好大獲：
【大件事】睇睇肥佬黎盤數，香港人唔課金佢真係玩撚圓

除左課金，我哋可以做嘅嘢就係增加落喺佢度嘅廣告。

有自己生意嘅當然可以自己落：
電話：+852 27523828
電郵： salesonline@nextdigital.com.hk

無既就可以支持落咗廣告嘅公司，而家見到嘅廣告都真係有啲少。

富衛保險

華星冰室

KFC

或者我哋可以做抵制CCTVB行動嘅同時，叫佢哋落呢間媒體嘅廣告
【緊急，廣傳】經濟制裁 CCTVB 行動，正式啟動！

立場似冇做廣告嘅？佢哋廣告好似係Google ads？

華星買兩邊
大灣區節佢有份出

推

抵制食M記，轉食KFC

我冇野講

大家幫幫手

多謝各位連登仔呢一個月以嚟嘅付出

我無野講

食kfc

華星有保留

好似譚詠麟有份

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

push,係商家facebook叫佢地登蘋果

Push

華星直情喺蘋果入面開Canteen喎